Thanks thanks thanks thanksBioNTech

Thanks thanks thanks thanks
BioNTech
誰 能 代 替 你地位

AH 想當初太自衛
AH 將真心當是偽
AH 當光陰已逝
方知它珍貴 你已有依歸
負了你錯愛 此美夢永遠藏於心底

Thanks thanks thanks thanks
BioNTech
科 興 疫 苗 無地位

勁
黎彼得本人?